好多人對黑狗濫權習慣咗？

tear gas,膠彈,布袋彈,習慣咗
老屈非法集結,阻狗辦公習慣咗
甚至屈暴動都習慣咗
大家要keep住唔好有理所當然嘅心態,義士被屈唔可以放棄救人